LG G3電池仲有無得買

想換LG G3電池
邊度買好?(代用電池都得)

部機仲未燒咩

淘寶

淘寶嗰d會唔會爆炸架
利申：會打機

會

有冇去過lg代理問
利申 用緊g3

點解仲可以捱到咁耐
利申: 電都壞左2粒,早幾個星期先換左電話

葵涌廣場有，買過

仲未燒？勁wo

如果唔係打三國無雙嘅話，舊電應該仲可以頂耐d
有冇巴打用過momax？邊度買好？

我部G4 燒完一獲,換左地板後到而家
其實部野幾好用,唔打機既話

上黃金展昇買啦 正版lg電

LG官方電用導電膠，唔襟用，推momax

你係咪要，我有一正一副

跟機用兩年就導電膠老化，唔電壓boot機
喺a grade買咗塊momax，開心使用中

搭單問下有無g2

肥仔開倉有得買

高登展昇好似有

momax d 電天生殘廢,未用已經殘左